點解行貨鬚刨貴水貨兩倍咁多

百靈9系連cleaning station
行貨HKD4xxx
水貨HKD2xxx
代理食水深到咁誇張？

你自己答左自己

咁嘅話應該好多人買水貨
就算壞左，我買多部加埋都係差唔多價錢
有咩誘因令到啲人走去買行貨

日本買平勁撚多

百靈9系唔好剃
下次都係買返日本牌子算

啲清潔液係唔係過唔到關
係嘅話拆左佢出黎
返到香港再買

間鋪個牌子lo,信心lo
有d 人太有錢就唔會想曬時間格價

有邊隻好用
想換隻有清潔座嘅唔洗日日拆開佢黎洗

香港真係多有錢人

懶人錢真係好好賺

百靈
啱啱先壞咗個開關

係 好似幫人砌d 19細鋪

真，貴到咁寧願買日水

加埋香港D保養

咩柒都要講要有盒先有保養, 屌那星香港屋企有幾大? 咩都要有盒先保, 無盒就唔保, 要行貨黎托咩

我以為德國野好耐用

唔係喎，好多都有全球保用架喎

真男人係唔會用電鬚刨

全球既野通常不適用係香港

dyson吸塵機貴3倍

我成日覺得歐洲牌子真係for返歐洲人多 亞洲人唔係好啱用

攪到咁麻煩
壞左就話唔齊野唔幫人整

貴幾舊水嘅話我都會買行貨
始終寄返廠整好麻煩
但依加個價錢差咁遠
我買過部新嘅好過，又唔洗俾佢驗屍，又唔洗等幾日

巴打 行定水? 有冇整?
我個9系就係買左個幾月就壞開關 成日自己開